兩條ram壞成咁 仲可唔可以攞去換？

最近瘋狂藍mon

Why not? 有保養就有得換